學習定點批鬥老豆老母同知識分子

唔批鬥老豆老母
即係唔愛國即係唔服從領導
即係分裂祖國